就黎聖誕節先黎分手

記得有兩年都係就聖誕節先黎分手（兩次都戴㡌） 個段時間最多人放閃 十個post有八個都係 係屋企張床既我只可以大嗌 屌你老母！